你畫我估

挑曬你班靈魂畫家機

好驚

係呀點算呀我好驚呀

你想要問我拎咪得囉

成日上連登開埋啲呃正評post 仲唔捉到你

笑咗

我幾時呃撚過正皮

成功玩沉on9樓豬個post

秒變傾計post樓豬收皮

開多個咪得

追擊

點解成日開咁多po 動物台差唔多有三份一都係你啲po嚟

有冇咁誇呀